美國從來都唔同走狗傾計，只同狗主對話

同林鄭講多句都無謂，香港人幾時先進步